[24-2-2017］股市直擊+波神信眾區

雲帥

D7PCBC

終於 CHAK JOR 300RANK

NO PAD PLAY

納強呀

WANT CAHK WC 30段求DIU醒

Who is the best?

肝臟緊要啊

支那龍女大發生

納強

1299業績平常心對待啦

CHAK DOU 個肝已經FEEL NG DOU 痛

3號機

忘我境界

gapgapgap

Blackberry 星期日公佈新機

Last device designed by BB

PLAY NG PLAY 仁王 HO

3D Diablo 2

肯跌未

D7BC sin

刷左十點

bc yau win

day day earn

Drop ar

歐聯都未出局就炒雲帥

個助教 下一個迪馬提奧

high water?

呢兩日都係咁

大時代咁就完左

等BC講廢淡定廢好

等BC貼必勝倉

FREE CHOW 袋痕

結24000

想要入谷LINK

Ng paste la 買得細俾人笑

1299業績好好啊交到功課啦

Under239 ok?

tai lo ar...＿

BCISG

咁都要炒雲帥

廟區都靜 死磨

蘋果加多句
係都炒另一個雲先

代表咩

其實我覺得炒遲左

誠系

Concerning the widely reported remarks of a Hong Kong police officer comparing the Hong Kong police to the Jewish victims of the Holocaust, we would like to comment as follows:

The reported reference to the Holocaust shows a regrettably insufficient knowledge of historical facts. The Jewish population in Germany was persecuted by the State and all its organs during the Nazi dictatorship and millions lost their lives. Therefore the comparison between the Jewish victims of the Holocaust and police officers convicted for an abuse of power is utterly inappropriate.

班公安今次點算

想割蓆都冇得割

Strong hold

Hold what7 sin

Go 妓 la

蛋龍里有企位
有冇清想入....

禾

7858 0656
兩場

謝宮清

滾動既係 終於砌到蛋龍撳掣隊

我係玩左過千日.....連光埃都無既零課非洲人

極光夜大佬滿技13cd
搵fd子儲夠13sb就可以撳掣

唔升啦企下算

咁要夾好先撳得

ME USE 平民SHOOTING TEAM JA

CHOW NG CHOW 屁股CHING HO...

光u好多隊員

免費抽

入d大轉 洗版 解綁就得

1299 末日

4體所持

大媽口裡說不

240p

Ask BC

BC 去左食囡啦

嘿嘿，又係跌

幾好玩

短期股價波動不代表公司

想問下要去邊道拎入谷申請表

之前d sp咩都食飽啦....
有follow 谷既谷友都win dou vomit

求入谷呀BC

見到找換店8900vs8908
賺Ｄ咩

求入谷ar PM me plx

只求打個和大家換得開心

今朝晨咁早去左海之戀
好鳩凍

星期日場名古屋西鯨送錢咁喎

BC ar BC，係咪都係個句，唔好睇咁_

前幾日入場睇696 上盤輸到我

其他我唔知﹑1299升天啊

野村：友邦股價已近見頂 目標價52.86元

1299無架la

薯片佬夠票
希望法官唔好入閘

日超盃定亞冠，無左柴崎差左好遠

日超，外圍2倍以上 馬會買好蝕

怕星期一玩野平左10張48蚊sp

納強離棄1299

重有3百水位但我怕星期一插一插我冇480000萬收貸啊

真定假？
如果真的話咪有成50張以上建制提名

西鑽果場hea踢，前面出死鬼佬

48唔抵啦

即月wo 0.13>0.03幾舊水fat死我

我性伴45洗唔洗平

隻興利多唔似普通料....

480m 大戶強

興利多有冇人跟進

野孩子今次用炒飯唔會漏閘啦掛

btw 興利多跑長D先有野睇，最少都1800

好重課

都唔知隻善傳千里會唔會似勁快步咁仆街...野孩子位置q算啦...唔漏都難贏...

我44都有

頭場龍城猛將上課試閘好似英明神駒咁變左身...

求入谷

做咩暗娜繼家佬轉左唔係風神，啱啱solo 機宙去到尾變左魔法石隊

自從有JOR風咖...風神就失寵

Me 45 Ho Lun 重倉

史卓豐，不了

其實胡官入到都只是陪跑
由佢第一日話選已經咁講
話佢入到會影響薯片機會，問心我完全唔信
邊個選到其實只視乎土共點諗
泛民話自己係關鍵少數，完全係抬舉左自己

又一隻冰鮮雞

風咖 比古ching 武田好誠....

IF U WANT USE ME CAN LINK 風神落2號暗娜...

no la, finish jor la

幾時做潘狗

入拉雞風咖水定暗好？

唔會做啦，外國人有優惠

SICK DA 一定係暗...

CHAK完300RANK又要PUSH NEW ISLAND...橙過返工

1299今日呢D波幅兩邊都縮到牛歡喜咁

240 磨黎磨去可恥

有方向都後日啦結算啊

今日星期五啦，納強

我唔係啊

BC, 入定國指ok?

唔認納強，就係納強。

Me ng play
Only sp and bear spread at this moment

渣打好過hsbc

am730 出左新聞
泛民on9到整點庸人自擾
玩左咁多年，又竟然現公民提名，傻到不行鳥
點解咁撚低能都有

am730 出左新聞
泛民on9到極點庸人自擾
玩左咁多年，又竟然玩公民提名，傻到不行鳥
點解咁撚低能都有

收到風，納強同aia ceo 約左係西九xx軒食飯慶祝

林鄭選胡官已經冇行啦
但我又唔係好信林鄭選到
依家先得400,暗票重得了
重有老鼠曾片到佢七彩

老鼠除非入薯片佬team, 唔係都其實無咩影響

老鼠肯開名屌鳩你
你估下有幾多人係好不滿要唔敢出聲
有幾多人會學誠哥咁投暗票

不唔不滿，張票投邊個，都唔係揸票條友自己話事
我敢講，香港無一個政治人物，包括老鼠
可以影響選舉結果
邊個做特首，決定在北京，唔係在香港

暗票呀

一通網頁竟然有更新

射尿

237啦咁不如

tai lo ar...

有冇ching掛隻水射黎....

你信架？

問BC

大C：一早叫大家減磅

Ask in谷

打飛機

大佬呀....

bc yau win yau要笑9廢 _ 啦

同女食茶記食到好嘈

到底點食湯飯好
我係成碗倒落去
佢反對

...

一巴星過去啦持有1299ipo貸洗人教食飯刁你老屎？

今晚要罰口交

BC應該係一鳩塞落去

人on9真係冇得醫1299上市果時我重on99咁成副身家玩3988

賞賜黎

掛JOR WATER SHOOT...

港女話個口要黎食野要下面個口食

呼應返你個名

不論男女都擁有色情下體

夜晚用來_ 朝早用黎_

WC男主覺醒 HO GING

agger
老鼠點解會bin林鄭,成報日日開波
誠哥不提名暗票

明顯上面係香港問題上起碼有兩派
成報－定同中紀委有關
誠哥－定有習總直線

依家根本習種冇出聲
等你地打下先
佢條仆街－定最後先落注
落自己計落最著數個邊

ME DUCK 1 2 7 9 10

D74ching

你老美 又升

齋藤一護最新不死隊

夜期試㡳大法

BB priv有無清用過
有無伏
岩岩壞左部an機 要買部做是啤機

用緊
外表靚
如果打機會熱

其餘都可以，有得j keyboard,key broad 可以當app 快捷鍵

bsisg

求協Laba2

S808打機真係唔多得

齋藤一要12粒先8倍

死肥JAI WHEN SIN 出大花暗

支那龍女暗光洗版再開齋藤一補五粒暗

Me係咁拖4C後腿

ME DUCK 3C JA

BC

Why cry

送15 隻性誕龍塞爆個box 想人用石開位係咩玩法

送多d...me用石開位都ok

WHEN SIN CAN OPEN 5000 BOX

至於裏挑戰地下城：

報酬為：

・レベル11：潜覺蛋龍☆龍殺

・地下城掉落的角色會附以＋２９７

性誕龍送多多都受

cls...15隻都無出1隻光

10島都未推

有成堆，但係無野要食

莫雷拉=主光拉雞隊最後拼圖

課...

邊有錢

入bc收費谷 ...

唔該曬清

連入谷表格都未拎到

點買法

MO錢交會費俾人踢JOR出谷

bc day day earn, double and follow is ok

on9 4400蚊 得160呎工廈

升又贏跌又贏
爆邊又贏磨又贏
點會mo錢

mud春黎..

WUFFL

今晚有新blackberry 發佈會
直身keyboard android

SING NG SING DOR 2 JE 白虎BB HO...

隻野專用黎繼...

自從q10中過伏之後都唔知點

狂打金番

onekey

有咩用

玩木橫隊就好有用

我重用緊Q10做副機

好似係貼牌機黎

me有2 la...無咩機會用多過2隻

CHANGE NG CHANGE JOR部辣殺L豬 HO

E+ D CHI SIN LO GUM DA

一係罪大惡極一係LG...

me最多3c落多兩個u好過

最後一部blackberry design

HTC dou ok ge....

Or wait wait Nokia 8

二手iphone6 is better, only $2xxx can buy with 64gb

Lg d垃圾機隨時壞底版 boot loop

攞去填海都慳返

龍機眼鐘妹 DIM JOE...

跑乜尻

我之前部nexus 5x 用左十個月就無啦啦boot loop
好彩未過保養可以退全數
而家做住ifanboy 先

我俾左我果部LG女朋友用
我用ASUS

SONY 係垃圾, QC極差

個WIN咁輸嘔血了

收得個p 雞黎

TIN TIN AR...有冇 CHOW LUI英雄GAY...

MP龍s,,,,,

拉雞已經係頂點....

馬王正式收皮

喜蓮執近五球帛金
今日中齊齊健康w

好多黑狗妹...

太冷我中唔到
通常我唔買30倍樓上win

我要多謝黑田
頭場我地同船，輸左
所以我第二場買大d

實際既多謝啦

輸左佢仲要話好彩輸左..

西鯨

WUFFL...TMR CHOW NG CHOW SWORD HEART...

PUZZLE AND LA G

又第2.............ON9架

DLS潘狗

我重注左萬利高

一係比古ching一係齋藤一....

抽咁多都係用返暗娜

...................

十八蚊
你跑唔跑得返都成問題啦

YES AR...只係暗娜繼比古CHING定暗娜繼風咖既分別

買左將男w

威爾頓真係冇了

中Q

我買左145PQ

限定神又唔進下..冇咩好玩

DAY DAY USE PAD 3巨頭 CHAK LABA HO MOON

呢場我阿媽勁
佢未跑話火紅人行得唔自然，跛下跛下
好似佢呢排在趺打館見到d人咁

進一隊白虎好唔好

電算機之王 腸男

重FOR TIN

鎏金驃有冇咁熱

追場kc leung 先
凱倫g bao

大家同船喎
我一早買左

過關 獨贏及位置
3X7 1 場 3 積極皇
6 場 10 陽明秋秋
9 場 12 蓮花巨星

唉

贏錢串77

陽明呀

得返14倍不過最慘係陽明...

加州騰龍 ALL IN JOR

Diu,呢場諗住買蓮花，諗起呢隻之前同你同船影輸所以走去買第隻
呢場到你要多謝我

我買左5k萬利高，陽明w我就慘

...............佢WIN我唔止5K

而家大家都有w咪幾好

下次你早響
夾埋買一皮著數好多

我平時好少買咁大，更加好少買熱門
中左齊齊健康，我先大注煲熱門咋

執左佢啦 高柏新
一出就贏

告仔...去依隻

大佬 大水喉牙

都啱

好強的後勁
老巫仲唔外遊，攝內欄上
明顯唔係爆軚，堅係底出

一定係啦
告東尼好少爆軚

牛精福星贏精英大師果次之後就知

但P都冇韋達真係

嗰場唔似底出
不敗馬有幾多隻吖，底都唔敢玩大師啦
老巫自己之後都話
告仔叫佢拉出外面衝，佢自己臨場決定走入面

俾錢聽歌apps有咩推介？

Spotify or Apple Music?

聽港臺pop多

moov, kkbox

priv 個樣冇得輸

兩隻都有無損？

moov有, kkbox唔知

仲有冇新機買